[民間智慧] 612 警察相收集區及資料搜集區

麻煩大家幫手搵下果日有冇相係互聯網流傳 你懂的

之後冇number 唔係問題 就靠大家人脈搵佢真正身份

麻煩大家幫幫手 一人一個力量 實搵到你

幫推

呢個高級督察